why 6點後隻病毒咁撚勁

因為武肺係公務員，6點先放工

朝九夜六收工重做野？

多撚如

老納咩 時間越夜我越強大

笑閪 隻狗你黎

應該溫度問題，中午溫度太高可以抑壓，到夜晚先走返出黎

利申：鳩噏

隻病毒冇朋友,唔抵得人撐枱腳

即病毒夜晚先出嚟，因為佢怕曬

抗疫基金拎左一百幾十億出黎收買左佢又話你知咩

好多人放工落LKF啩

道理好簡單 晚餐氣溫較底 細菌活躍度高

唔係隻病毒冇朋友
係林鄭冇朋友

大家係咪搞撚錯左
我地要應付嘅係病毒

唔係殭屍

基本法禁止病毒6點前出嚟

因為員工OT 好易感染

佢可能又同隻細菌傾好左協議

針無兩頭利，有需要先收緊囉；又要經濟又要斷毒，其實自律最重要
晚市D人應該食最耐吹水最多, 朝早快DD
望就望個垃圾政府動作要快

因為係基本法賦予